每日收到垃圾電話

究竟宜家個世界係咪傻撚左
日日收到大眾財務打黎 English town打黎
有時就凍打電話 有時就打過黎即刻收線
尋日睇睇下戲收到個2字頭既號碼
岩岩醒起就打番去
佢過未有用戶登記
究竟做乜勁

Whoscall
此post已完

今日又收到大眾 喂一下又CUT鳩我線 屌佢老味

Android: AdGuard + 小熊來電通知

iOS: AdGuard Pro + 芝麻來電

乜野垃圾電話、死人廣告都Block晒咁濟

低能COLD CALL狗打完人電話又要CUT線